要贏就要有第九覺悟

但我地要點先令人覺得我地會贏
從而倒戈？
人權法？

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

tui

引爆支爆危機,令終國內部出現逃亡潮,樓價大跌,拋售資產,香港成為唯一避風港,令終國人由上而下,由肉體層面到精神層面出現突發性轉變,
情況可“參考“當時香港沙屎

爆發大范圍,高傳染性病毒,
只有某國擁有有效疫苗,香港人因地緣政治優勢獲得
“人均除自用以外的有限度接種資格配額“,
全終國人因政治不正確完全被拒絕提供接種機會
此時香港人每個人自然對每個終國人甚至中國政府有話語權

因為無論人數,資源,資產,國際權力,香港無一樣贏到
唔想潑冷水,但要面對現實...
信念刀槍不入,但唔可以做子彈
自由不死但生命脆弱
一定要有超前嘅技術去反撲,
冷兵器時代第一個揸火槍就贏
火器時代第一個有原子彈就贏
香港要贏一定要憑自己優勢,
研究到機動工兵再開發渣古
先可以由外太空殖民地升革做自護共和國

最後回應到題目第九覺悟,全世界無人覺得香港會輸

對唔住樓主...搞撚死咗個Po.....